曼聯 vs 曼城 3

MOM LKK

lkk正垃圾

Lkk

第一次頂到波 頂比對面

話冇插應該冇踢開波

越你老母

中間差幾班

何sir又贏

mk無態都踢多幾場先雪 lkk應該有排踢

插你老母臭西呀球証

馬達出場同曼城鬥攻

擺明平排啦on9

盲撚

無人逼lkk頂到咁既撚樣

嬲係嬲輸自己

80分鐘先換馬達,,

想默哀了

迪布尼真係好撚勁

lkk=港隊辛祖
一樣冇腳好波

好想打7 C華

馬達

兩球都係lkk

同我攻柒佢呀

咁都唔入痴線

Lkk垃圾中既垃圾

痴線

屌lkk咁又唔入

咁都擋到

伊巴都換得遲啦

反摩佬

咁都唔入 抵輸

屌你老母LKK

哩個時間換馬達做乜鳩，重要換走hehe

痴撚線

屌 lkk

神龍！！！

唉

差少少屌

。。。。。

個龍好勁

lkk 哈

lkk

咁都唔撚入

已經左腳啦wo

垃圾lkk

lkk我屌你老母

屌

講撚左lkk係龍門殺手
轉射龍

又省龍

LKK死全家啦

屌你老母又係你LKK

又射龜 屌

射到就省龍

lkk 我屌你啊

射龜王lkk

屌你老母又射龍門

想喊

啲把握力差撚到

體會番ddg點守阿狗

打中塊面

我屌你咩個龍咁大

又射龍

ibra做到野
教LKK點做支點

屌你老母

咁都唔入，冇了

LKK 仆街

射龍

屌，lkk真係好撚廢

有冇人可以答我 到底lkk有乜野用

唉我真係流左眼淚

Motm lkk

...

LKK 專射龍門

偏偏射到正艾達臣

咁大個龍門唔中
係都要中個頭
仆街渣古

mata b

見到個波落LKK個下已經屌定先

賣啦

lkk收左幾錢呀冚家產

ederson比佢兜頭省一野好似暈暈地

lkk去死

lkk射鳩個龍

DLLMLKK

死撚咗佢喇LKK

唔識入波 淨係識幫人助攻 呢條垃圾

艾達神ddg上身

屌你老母垃撚圾lkk 返屋企打飛機啦

白線前唔識射

射龜 拍手 鼓勵隊友 解圍

對佢好失望

話撚左佢實抽龍嫁啦呢條垃圾黑鳩屌

咁大個龍 偏偏射人個頭 吹漲

呢球唔關lkk事啦，係對方個龍勁

Lkk跳樓未

盧卡古食撚屎

兩個岩腳都唔射遠柱

爆頭

個龍都冇反應，鳩ban落去
屌

呢球應該話救得好掛

對面個龍搵命搏 唔洗打

根本10打12

又射龍 垃圾

辛祖最多唔入
唔會玩返自己友

要屌柒佢架啦

勁到用個面接波

射落個龍到都話個龍勁..

射佢個頭 on9

摩佬塊面

係射得差

神早就出馬達攻啦屌你老母

最好佢一早預用個頭擋

屌你老母
盧卡古去死啦

上半場話lin好過馬達班人呢？

喊左

屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古

比利時前鋒 lkk benteke

mata個位點射遠柱

呢啲距離好難怪既...

贏埋就冠軍已袋
點都搏埋啦

真係好撚廢

唏啊唏呀唏 簽左盧卡古

咁大個龍門都唔入 佢企係度炸

仆街喇LKK

勁到一早企定定用塊面黎救波

兩個都冇份踢就最好

咁大個龍都可以射中人

弱智射遠柱

咁都唔關lkk事？

不知所謂

lkk大大個龍射都可以射龜

廢老打到甩頭甩計

其實個球係咁射架啦

點解呂布背身hold到波回到，頭先佢做進攻支點幾屈，lkk做到唔洗咁多人屌啦

Lkk勁，咁都射得中

又輸

反lkk既人已經多過lin

又垃圾時間出B施華

屌你無間道

已經唔期望贏 只小追和吖

呢場激死廢老都似

呢球唔入就完啦

馬達個球就真係擋 lkk就係自己射埋去

下下大大力射
完全唔拎角度

人中之龍
lkk 專射人中之龍

LKK 求下你走

如果係rvp一定射到遠柱

邊一個前峰 細禁區空曬射唔走唔洗比人屌

戇鳩喇，射個地波都得喇，勁射做乜鳩

盧卡古應該去打攬球

#LKKout

兩邊都踢得差
好彩對面有盧卡古

講真鄰居個LKK真係踢得唔錯，做到兩次助攻，又救到堆必入球

真係火都黎撚埋

講就易啦CHING

小豆 朗隊都入啦

曼城冠軍 完

球你老母星

Mvp

lkk識閪咩
一野鳩ban就算架啦

所以射近咪中晒龍囉
硬ban射番右d都中人入啦

朗隊都唔會咁射啦

lkk撞射 拎角好過大力ban 啦

屌柒佢老母

一級球星

係時候要幫LKK改返個廢名，咁樣對廢老唔公平

個龍咁大，對面個龍門冇郁過咁濟，咁都可以唔中都唔關事？

佢個球都唔撚難射..

岩，正常都遠柱

自膠

要渣古寧願要番朗隊

lkk對big6 零入球 哈

世界級

最好就地波拎埋網仔啦 馬後炮你話用個羅友撞入都話得架

羊一野掃尻丁力

羊踢得好

羊

韋碧克都入啦屌！

仲話唔關lkk事 佢空晒射左右都得
反而mata已經射得靚

和到我落旺角裸跑

踢撚死隻痢狗

羊有火

2&b 都得啦

rio 打前都好過佢

玩左幾分鐘角球旗

玩完啦

羊好似想殺人咁

利榮基想點撚樣呀

佢90%係對最係6隊入

岩呀

如何係小福或馬迪爾一早入撚咗

泊大巴都係冇3分...

Lkk點面對隊友 又鳩射又2助攻

如果係費sir lkk今季真係唔撚曬再出場=

伊巴好似冇見過佢

連續2年主場對鏝都衰自己
唉

其實lkk成場最基本用個撚頭同身位做下2傳護住個波都好似冇撚做到

前鋒華都好過佢

咁大個龍，咁都對住個人射，唔屌佢屌邊個啊？係咪要屌你老母？

畀人角球旗玩都玩死

羊連馬白lin細緊都踢得幾好啦

咁早就玩野 抵你榜首

屌。。。

殺盧卡古啦

垃圾角球

重要係條邊玩幾耐

射龜呀

LKK永遠無咁既火 連腦都無

玩角玩得咁膠

入左禁區都帶番出去

Lkk點打欖球呀唔撞得

殺LKK

mata右邊走返過左邊再車身先射到點撚樣遠柱呀

平時都算今場咁多柒野加埋都唔屌，仲睇咩波 係咁射但佢咁射就要屌

而家玩角

成隊都好似想殺人，入到更衣室會唔會打鳩LKK

好撚串

關撚事咩
贏緊老味都玩啦

last mins波都拎唔到

終於玩完

一人一拳都打死佢啦

拖到完場

唔撚睇喇！摩連奴！我反足你成季啊，仆街！

笑咗 90+都唔玩幾時玩...

好撚型

射龜

笑撚死
87分鐘角球棋

不如下次半場玩

我諗得呂布一個夠打

屌你老母俾人撚狗咁撚

一早比伊巴出黎做第一點好撚過

咁樣贏好咩

又插水 屌你癮母

屌你老母呀盧卡古
唔係你條撚樣d隊友都唔洗俾人射龜呀

潮文呢

打橫出番奧脫福la屌!

成場lkk 負作用 摩佬你唔撚換 換左lin

有咩唔好 又唔好咁話人

咪撚柒啦好冇呀

又輸LKK
新魔獸

屌你老母盧卡古

玩完

屌你老母lkk

反一世盧卡古

陣疤味出哂黎

收步

辣殺鏝

如果唔係盧卡古真係未必輸

哥狗教得預左

廢老頂唔到都撞lum對面

原本以為LKK就算冇腳法 冇射術 低智商都好
起碼有樣頭槌 但而家我真係屌你老味 點解唔一早比對面剷撚死

個個都有火 係lkk條垃圾冇

哥狗教預左會變賤種

迪基亞打到識飛都冇用

一日lkk喺曼聯 一日都唔洗指意攞冠軍

和味濃
屌lkk on99

又頂輸

87玩緊啦

訓得

死攬契仔完場

LKK頂輸哂 ON撚9

Lkk 真係...都係頂唔到

一定唔會啦

屌您伊巴同lkk都廢到

煙霧彈都出埋

斷腳未呀lkk你 高人成個頭都頂輸 on撚柒9

失個2球都係利式失球

明佢老味lukaku

唔係lkk分分鐘贏緊啦屌

屌你有邊球你頂到

屌，第一點永遠輸
好火滾

煙花

lkk任人頂想點撚樣呀

輸lkk

獌狗一開波就玩野wo

最撚衰lkk

已經係lkk ig 吊佢十九幾次

仲要唔係條後防累輸

冇射波都贏到

摺啦垃圾

完

比利時前鋒全部都係垃圾

伊巴啱撚啱傷好都頂撚贏對面
盧卡古就頂你老母

對面個傻仔妹到無晒角度

6分波

11分了

仲要係成隊踢得咁好
你老母盧卡古死十次都唔夠啦

曼城贏得精彩🙈🙈

柒頭古有無一球第一點做到波

仲夠膽蒲頭

唉 本來贏到或者起碼和

真係想買波衫黎燒9 lkk條垃圾

最佳曼城球員LKK

朗隊換LKK 得擔笑

輸波原因唔洗講啦

thx llj

屌你老母真係輸個lukaku

渣古係咪出黎搞笑

弱撚智又係二比一
上次就盲撚今次就盧狗

太早玩野
太樣衰

40場主場不敗俾佢斷撚左

屌你老母盧狗條撚屌成場波一腳好波都冇

你望下lkk條撚樣 成碌鳩咁

摩狗對哥狗連輸左幾多次
由西甲敗走到英超

應該值得開心
幫ibra返正選

好撚心痛
咩紀錄都比LKK破哂

今場應該係成季最好睇
屌你老母盧卡古

角球旗玩咁耐都得界外球
冇角

撚梗係鳩

摩佬攬契仔抵撚死

兩球都係輸盧卡古

仲有屌鏝玩角球旗成班傻仔咪撚柒啦
洗唔洗送個波俾你慢慢磨呀

冇連輸

始於輸曼城，終於輸曼城

大佬咩野人腳

對上主場失兩球都係輸比鏝1:2

LKK做25仔做得仲精彩dllm

太天真

就算87玩都好合理啦
咁都搵位屌
你唔屌曼一開頭又泊大巴博守和

唔係盧卡古根本唔會失波

皇馬後期果時屈巴塞機wor

多謝LKK啦

咁多角d 莊賠死啖

lkk
爛腳膠

我自己都覺 幻想係幾美好

好撚嬲
屌你老母LKK

食屎啦LKK

繼rvp之後真係冇個似樣既前鋒

曼好差人腳咩😂😂😂

一早話左條垃圾買唔過

11分點樣追

一世反鏝 屌你老母臭雞 垃撚圾刷時間
仆街死啦

Nigga 死撚返愛記啦

咪就係，垃圾低質獌狗讀完小學未？

伊巴高佢4cm老佢10年差咁撚遠，起碼頂到傳上去比佢都hold到波頂到2野

望就望第二輪 爛車雲爺爺熱狗幫手贏鄰居

輸左賴地硬

鋒線3個柒過妓仲唔差？

我古萬歲萬歲萬萬歲

咪係廢撚到仆街

收撚皮啦

廢老都俾足面啦一季28球

Lkk=上年巴禾

咁撚清高 玩咩角球旗 猜啦

渣古

如果我曼贏緊應該70分鐘己經玩緊
哥狗一贏收jesus 換mangala 玩大巴係串鳩摩狗😂😂

換左咪又係壓住獌打

係
摩狗咁能遲出mata 都唔知做乜鳩😂😂

見到h21 個插水狗嬲嬲豬 真係好撚心涼 比人撚番次

伊巴咁老都有氣有力
屌你老母後生仔就咁撚樣
黑鬼真係賤種

收撚皮啦屌你老母角球旗唔玩得比個波任你攻呀笨？
死垃圾咁撚低質就讀埋小學先黎支持我獌

上半場係鏝踢得好d,下半場其實係差唔多

屌你老母lkk後面輸你前面又輸你 有位又唔撚射 係到推推推 返屋企推你老母架車啦

有lkk仲贏撚到波咩

連兩大廢lin都可以屌到愈踢愈好既時候
lkk你條無腦黑鳩竟然可以愈踢愈差

係啦係啦 講撚夠未？

有邊次件垃圾會比人換走？
根本摩佬為用而用
冇嫁啦

本身抽走左個中堅打全攻
領先返咪換返個中堅入去打返正常陣
唔算大巴既

死撚翻出去啦

完全係輸盧狗條撚樣,進攻幫唔到手都預撚咗,但估唔到佢仲要幫人助攻2球

全場都守得好好
起碼好少聽到ddg個名

個老細唔係冇俾錢ga

人地當哂決賽打，一領先換文加拉入來，成場進攻零效果都由隊波咁打多十幾分鐘，你摩佬臨尾十幾分鐘先換ibra,十幾分鐘拖多兩拖兩野都無野

揾屎眼睇波講句野都唔同d

獌表現好好，lin喜出望外
LKK晒鳩氣唔撚想再見到佢

屌都係屌點解諗唔到方法破角球旗戰術啦
隊隊都會玩既野都好屌 小學雞未睇過波咩

連史達寧咁細粒都拖到咁耐，真係要自己檢討一下

佢地自己冇得玩就怪人，多謝LKK啦

yes 懷念

單刀唔趟遠柱

對面輸都要我地贏先得架

抵今季都拎唔到英超
摩佬識唔撚識計數架